屌奶星，碌碌下FB法國有個人同連加特好撚似

港父陣間又叫連狗del po

占奔好！

ching牛安！

真係法國

牛安！

我實事求是。

我識佢

花花提供

屓

明叔嚟

好bulk下

who

唔識的

我反連狗的

反唔反同生得似唔似冇關係